而家應該出7定8好？

7好似話限速
8又玻璃面太重
X就更加不了

咁你想點撚樣

出11

依家仲有冇未更新嘅7買

Ok

無喎，唔好買囉收皮囉

8 Plus 真核電

咁 8係唔係有64GB Ram，Apple果然科技出色啲，仲多Ram過我部電腦

其實 iOS 11真係好垃圾，真心等九月好過

樓主解釋唔到點解唔用 iPhone X，可能係因為窮

如果唔值，咁 iPhone 7同8仲唔值，考古設計

日日都三十幾度淨係個touch id已經用到想死

7同8打機都好過X
X散熱差 一過熱就降頻 lag到你仆街

係啦係啦 冇lag過

我8plus玩絕地都lag
唔知係唔係過熱問題 用左半年都冇電池壽命得返85%
已經唔低過20充電

你話冇咪冇囉

高下立見

死煲撐飯蓋
想落台咪出聲囉

你睇唔睇到我講話我部8plus 都過熱呀
自動filter 走我自己又唔係用iPhone

佢又選擇性睇唔到 算啦
根本有問題就算幾多都好都係有問題
我話Iphone8plus 過熱佢又唔理
你都講玻璃底都會過熱 佢比個數量出黎都唔知做乜

咁都有得引戰

洗撚你信咩 數據反映一切
你要扮盲 死撐 咪由得你
成皮野買部機 點知Lag嘅
我都明你會接受唔到依個事實

事實就係8嘅lag 機情況少過X
你條撚蛋 有乜好理
無視你好唔開心？

8背面係新設計

你都戇鳩，有錢就一定要買咩

你用背面睇mon?

成班死傻撚迫鳩人買X做乜柒，有人鐘意Touch ID 唔介意用舊design 都要比你地踩，咁撚惡

都仲有幾個月就出新iPhone,
但係仲打緊8 定X

關咩事

真心講句其實好少人裸機 就咁望埋去真係一撚樣

追求新鮮感，想擁有唔同時代嘅手機設計，就唔應該淨係用apple機，試吓跳出個井，選購唔同牌子嘅電話。

我x玩pubg set流暢，Fps開到極致，係會熱但係好少會lag，試過一兩次

咁多連登仔玩支那騰訊game

出火

睇多次我講緊乜

ip6s

1. iphone 8背面係新設計
2. 點解淨係識留意個別廠商抄apple，其他設計就視而不見

Iphone爆 喎
7好

法國好少an用家會咁樣恥笑人哋用舊款手機

iPhone 用家就瘋狂恥笑舊款用家

點解會有咁嘅現象

要睇一隻牌子設計有冇美感，睇佢有冇抄過m字額

因為iPhone 8/8plus 係Apple 生命週期最短既product 掛

（得42日就變成舊機）

個背玻背就算啦 情願跟返7好過
散熱又唔掂又要裂
仲有都唔係乜新設計 4s都已經係玻璃背

所以唔係平我都唔會買左8plus
iPhone 10又太貴

8 Plus: $6888
X: $8588

只係相差千七蚊，
點樣太貴法

我細鋪$59xx 8plus 256gb 行 黑色
買8plus都係貪個價夠平夠吸引
聽佢地話焗住要要入X貨就幫apple硬食所以要入幾部8plus
差成三千蚊諗住換新機都係揀左8plus
冇辦法 放出去又冇人收 一係就壓得仲抵過部7plus
都係儲錢買過部X比部8plus屋企個廢老算

咁夠膽去細鋪買iphone

真心ching你到底炒iPhone8輸幾多😂😂要長追咁耐，正正經經真係頂唔順咪唔好用換過部，換個電話一萬幾千返咩工咁耐都返到有啦，都仲留到嚟玩絕地，如果真嘅話你應該係m，如果假嘅話希望重作得好d

真

我學生 公屋仔freelancer

有點後悔出左IPHONE 8PLUS 比較大同重

8啦

7同8有咩分別

X 啦

我6s轉8
淨係覺得部機順左，玻璃背手感幾好夠靚
同埋粒電可以用成日

不過唔差在等多幾個月睇下新機係點

你6s有冇更新ios